香港有冇女仔靚得過迪麗熱巴？

連可以匹敵嘅angelababy都係國產

整容雞

完美到好似整容咁

Ali 已經抽贏佢啦

依啲整容樣

人地本身係小數民族黎，唔係整容

狗也不！

真心唔覺佢係靚到dum一聲個種

話人整容果啲，佢本身就係新疆人，果樣就係成個外國人咁的

小數民族就唔會整容

人地有12果陣既雜誌圖 不過都有機會係假

本來個樣就好似外國人咁

其實有時我係到諗啲明星post細個啲相去證明自己同以前一樣，但係以依加嘅科技其實係唔係可以p返靚以前再post

不過我都好鐘意胖迪

次次熱巴POST實有傻鳩入黎話整容

佢個樣似外國人，仲要係好靚嗰隻，又係明星，香港普通女仔點同佢比

最多少改，唔會人造人

次次都有人話佢整容，港女同佢根本完全無得比

總之支那人係整容就整容啦
咪撚煩啦
駁駁駁
PO D小朋友相出來又點?
支那人咁機心
一出世就整容唔撚得架? 而家D技術咁勁, 整左你都唔知啦!
以為有D相扮哂有證據咁
支那人身份咪最大證據囉!

完全唔覺得佢靚 覺得angelababy靚佢幾條街

angelababy整容都唔靚過一個冇整容嘅人
整黎都無謂啦

小儀都靚過佢啦

系

新疆係外國
疆獨

井底之蛙，人地新疆人，唔係漢人，要計香港人先係支那人啦，香港人就無機心，on9的

同我差唔多樣

收聲啦支那仔

個樣係唔錯
但真心唔覺得佢好靚囉
其實呢種偽混血兒樣好普通
啲中國人成日反外國
但個藝人似西人樣就出晒水
捧到天上有地下無咁

ali個樣輸幾十班

多謝5位巴打正皮!
大家一定要KEEP住比正皮我!
打倒支共!

雖然我都好憎整容雞，但搞清楚新疆個邊d人咩樣先啦 好多根本就鬼鬼地咁

多多少少都有整嘅
未整有啲鞋抽

小數民族? 係咪彊族?

支持熱巴，順便一次過屌曬上面全部話佢係整容嘅人嘅老母

嘩 屌

拎亞洲輪廓黎比好唔公平啦

不了

識唔識分咩係漢人呀，小學雞

岩岩老姆先追緊佢套扮智障劇

支那仔見撚到我真人一定嚇撚到走人
你知我真人係點你一定唔敢駁
仆街我魚革果陣勇武你都仲未出齊毛呀支那仔

你終於搞清新疆人咩樣

全盛時期嘅周海媚贏幾條街

太完美

點都有執少少嘅

熱巴

硬係覺得佢個樣好唔自然

可能真係冇整容，但靚喺邊
大陸通街都整到咁嘅樣

講個明星都要講咁多其他野，你咁勇武，出街殺曬所有大陸人呀，咁撚威！

我就冇話佢整過容
只但係上面話人地係少數民族 新疆人=唔係整容
係咩邏輯

鼻翼明顯有縮過啦

你媽塊閪明顯又叔又臭啦

新彊好多靚女
同華人漢人o個種豬鼻細眼 根本唔同種

周子瑜

係靚嘅 但鍾意唔落

係靚 但唔啱口味

好撚7煩
咩狗屎垃圾都上熱門
仆你臭街

發夢聽過大陸啲有錢佬話50萬1Q

大陸鍾意當年朱茵既人應多好多囉

無。熱巴完勝

巴膠最愛

佢宜加個身價都唔只呢個數啦
咁又低左啲囉

人地上一集跑男都double 啦
人地代言OPPO都幾千萬啦起碼
你發緊夢?

你地真係寫左發夢

真心佢個樣好怪 唔識欣賞

佢個樣有d似我條女

真係好靚

成班盲反撚 ，咁多負評

又係呢d樣

係咪得我覺得佢個樣有d恐怖

收聲啦支那狗

以前有個新彊fd 就咁睇普普通通 稱唔上靚 有日佢叫我幫佢填資料,一打開本passport 哇屌 原來整過雙眼皮 開過眼頭 整完先叫正常

話撚知佢有無整喇 我覺得唔靚

認真
全盛時期柏安妮

真心覺得佢五官太大太粗唔夠精緻 一眼望落去係靚但唔係襟睇個種

咁多人駁 但搵個港女例子都冇

除左ali, 全盛時期嘅某某影星

btw ali係靚 但真係差幾班

記唔住佢個名
成日同迪巴拉 (Dybala)搞亂
係咪要用普通話讀先記得住？

仲要有學歷

被支那架同香港一樣，比d同情心啦仆街
你比人話你總之就係支那人你會有咩感受？

有波咪靚

張柏芝，呀嬌

似外國人樣但五官線條粗，我都係鍾意啲清秀類型多啲

得啦，收皮啦

5毛狗又出啲屎橋諗住用支那雞軟化本土派
人地唔領情就發老皮

我都覺得唔似整, 好重民族味道
但呢種係嬌俏, 又未至於好classy個種靚

唔理係天然定點，覺得佢個樣真係好膠
似barbie

冇東方美

就算冇整都好 好似太完美冇乜特色咁 加上真係好多人整到咁 搞到佢有啲俗

搵個讀整容外科講解下啦
一睇個下巴就唔同咗啦 唔一定加尖嘅
削咗下巴骨 換個平啲大舊啲嘅落去
個面形佢都幾識揀 揀個自自然然款
但有對比圖就一睇就知整咗咩啦

五官生得好靚不一定 = 個樣好靚

趙薇就係咁

整容樣班韓狗最鍾意架啦
韓狗快d J飽佢

有得屌邊個唔屌呀！

熱巴都話整容,盲反到咁,連登仔

周系滿族人

胖迪沒有整

你磚家啦仲撚洗搵人解咩

成個大衛雷斯咁都話靚女

支你老母 東突厥獨立！

熱巴🤤🤤🤤

我都覺睇耐左有d似男人

清識野

唔錯，但唔覺得特別靚

明

話你的，唔啱你意見的，就全部都係支那狗，完全活係自己世界入面, 就係識盲反

終於有人討論
最鍾意佢靚得嚟有點中性 正

跑男有一集係對望測心跳遊戲
同熱巴玩真係會俾佢秒

覺得佢唔算靚, 香港好多MODEL仔都靚過佢

I diu

諗起套韓國漫畫 江南美人
可以搵佢兩個拍 baby緊係做整得好勁嗰個

唔係唔靚 但靚得黎無個人特色
即係睇完佢啲相 「哇！好靚喎！」
然後轉嗰頭唔記得咩樣

佢靚過AB好多，仲要全天然

覺得個樣好恐怖

太硬朗，似男人

依張同樓豬張相比已經差好遠

講返條女，上唇薄人中長，鼻又怪
Janice Man都靚過佢啦

Agger 溝得好樣衰唔協調

古裝靚
時裝怪怪地咁

其實天真嬌靚過佢
對呢類mix樣有喜好既人先會特別鐘意佢
佢係靚但無咁誇

笑撚死
大眼高鼻就話人整左容

before嚇死你

胖迪

ali都靚女過佢啦

到底仲係有幾多人唔知新疆係混血民族
大部分都係有伊朗血統
知唔知伊朗人咩樣？ 伊朗唔少女人仲嫌自己鼻太高 要做縮鼻手術
大陸人不嬲反洋 新疆又自己土地 都唔會大肆宣揚佢哋嘅「自己人」其實係混血兒 自打嘴巴㗎啦
焗住批人做少數民族

則面ok 正面不了

唔知呢, 但係有得俾我屌咯喎, 咁又唔會唔屌嘅, 試下都好吖

無錯啦喵

好可愛

得呢個look係靚

傳統新疆人樣 可能溝過黎 冇咩特別
有冇人有興溝新疆妹？

佢五官算係好完美
但冇一種令人心動既靚
可能呢期太多呢啲臉 睇落好俗

新疆妹咩性格

新疆人係咁嘅樣